MOMOLAND係MNET台拎到一位係咪好事...

加油阿MOLAMOLAND!!

當係最後的記念